[舊片回顧]介紹間好車房俾大家

大J上年喺大坑撞正人肉泊車

咩車房咁好幫客霸位原來

大家好應該大大力懲罰呢間車房

推

好野嚟嫁！